愛情係好玩但係唔好玩愛情

Agger

飲管係好用但係唔好用飲管

A0未玩過愛情

其實點解會A0

有對象+告白成功咪可以出pool,但我兩樣都冇

無女溝咩

冇呀 邊度有女呀

平日唔係打波就做gym,生活太健康